葵芳間放題好多蟲卵食 好正 推介

[img]h
ttps://

本來仲多 不過我研究係咩黎果時整走左好多

夢工房間西野

嘩我屌

我現場依加再叫多次

我想講我食左兩隻蝦先知

以前食都唔會留意 見到呢個post之後....

呢間垃圾仲未執真係證明香港人食開屎

有啲甜蝦係會有卵，meet嗰陣會甩
咪咁撚無知啦屌你老母

Lm 跟進

佢依家裝修仲靚左好多tim
冇啦啦一支公想瘋狂食刺身 就腳就算
估唔到咁好知我唔夠蛋白質 良心

可能係果塊葉或者其他刺身整左落去

如果有專業巴打話唔係蟲卵既話 我會好多謝

蝦卵係咁撚樣架啦
你有冇試過買全盒返去meet
見過就知

咁好冇食埋佢 當三文魚卵咁好

就係呢啲喇
不過你驚都冇計

我岩岩問左佢點食 佢話唔好意思 唔知想點

老老實實我食左幾十次放題冇一間係咁

講你又唔柒信，退左佢囉

蝦本身都係蟲

信啊

我退左之後 佢比番呢牒比我

屌
笑撚左
做左記號咁

報食環

真係蝦子嚟

落樓下板長食啦

平到咁 唔敢食

聽講同隔離間酒樓同一個老細 間酒樓我都覺得好撚污糟 你仲敢食生野

碟碟都有蟲卵 點算

蝦卵當蟲卵 柒到喊

想點

蝦卵都未見過 到底可以有幾on9

香港食刺身最難出事
D野全部都雪左好耐，好多蟲菌都雪死晒
除非出段整得唔乾淨

蝦子黎

ching 唔好食希靈魚
仲多蟲

多春魚都好多蟲

蝦子黎架？？？

樓主好柒 好多急凍海蝦都係抱卵，個啲唔係蟲蛋黎架

蝦子未見過

曲

講真有你都唔知 食番熟野算啦

狂食雞軟骨
刺身就真係

千祈唔好食多春魚，成肚都係蟲！
一咬就咇晒出嚟

擺食蟹籽丸

好撚柒 柒頭仔即刻潛佐水

日本人唔食甜蝦

甜蝦最正就係佢啲蝦子

樓豬以為自己好撚醒

咁仲唔報食環

蝦子都未見過 樓主你知識都有限

樓主小學畢業未
蝦卵有咩問題， 你係咪未食過IKEA 嘅凍蝦杯？

不安

咁真正蟲卵係點

蟲卵嚟㗎

邊間

其實係雪到一部分死一部分冬眠
熱得耐會翻生

卵嚟，ikea一盒盒既蝦好多呢啲tim

on9樓主

推到等老闆見到
小二 唔該

係仲多幾倍

嘩, D 食物咁既樣想嚇死人???

蟹子你會食
點解又會驚蝦子

食過一次，伏

樓主柒撚到

食得蝦預咗啦
自己睇吓個蝦字係咩邊

樓主現實一定係一個傻仔

食蟲

好彩佢自己一個去食
唔係實笑到人食唔落飯

自己一個

假膠都理，已block

你就係着白色衫條撚樣？

蟲雪死佢我就聽過
菌都雪得死

蝦其實都算係蟲類

我懷疑樓主個腦好多蟲卵
你有懷疑咪報食環囉

樓主係咪嗰啲未見過生蝦嘅小朋友

樓主水已潛

娘子快點出來一齊睇on9仔

蝦子應該係腳嗰到仲要係一大舊咁架喎，有乜理由係個側邊個身嗰到會有一撻仔

頭幾樓已經證實左連登仔既常識有幾差

樓主消失咗？

樓主真係戇撚鳩鳩

醫療失誤
一定係護士仆街

屌你 我點解要睇

貝爺

唔好質疑佢用科學角度睇野

報食環未呀樓豬

香港食放題就等於食垃圾，唔明點解仲有大把戇鳩排住對畀錢。

其實香港食所謂新鮮好多都入過急凍倉，基本上有乜蟲都死得7788

屌你老尾樓豬條蠢閪連甜蝦全身都未見過就出黎柒
開POST前做下RESEARCH都懶

人體寄生蟲卵細到肉眼睇唔到架
你果d似蝦春/塵/泥

多謝提供笑話

屌你老尾，2018年啦，重有人咁撚蠢既？

超級大傻閪

之前試過食一間唔記得咗咩名嘅放題 啲甜蝦藍色

就係因為自己未見識過所以就即刻否定自己唔識既野

屌你老母 樓主玩深潛

仲要翻新左一次

貪平食放題就咪撚咁多要求
係人都知放題污糟

笑撚左 有潛力接royal cup棒

唔好推

樓主呢

有無巴打去後巷執返樓主

嘩，連登真係
龍蝦又話核突，蝦子又話恐怖
係咪天口慶熱懵咗呀

多蟲魚

呢條柒頭已經唔係第一次眾人皆醉我獨醒咁衝出黎柒，睇佢個名就知係以為自己好撚醒好撚超然物外但現實只係柒毒撚一名

樓主應該無食過蝦子麵

[有片] 慎入 海鮮跟昆蟲的分別 人類本能

呢個post 都係佢架wo

就腳就算
無要求咪就係食呢啲囉

蝦=昆蟲
蝦卵=蟲卵

仆街，平時都唔多留意就食

笑撚死 樓豬反蟲第一人

未撚食過蝦咩

按照樓主嘅邏輯
所以佢無錯，係蟲卵

樓主有無去過Ikea 食野？
下次經過可以望下佢果d甜蝦

蝦子呀柒頭
從前有三隻蝦

喂喂喂 樓主上水回應下

蝦子黎咋

正喎! 豐富蛋白質
報食環釘佢牌啦屌!

樓主

鄉下仔第一次食放題？

弱智

收皮呀你 屌你老母

就算係 但係甜蝦都係熟概

樓主 where are you?

蝦子大王

假膠就是這樣練成的

吠完兩句就不負責任咁走左

樓主實係意為自己好醒啲毒撚

條友改左名做高登蝦子大王

蝦子係綠色一粒粒 唔係一點點

蝦唔撚產卵繁殖你有撚蝦食咩

樓主 00後 未見過蝦卵？

樓主在哪？

樓主好柒
頭幾個回覆又炒車

樓主柒咗 唔好推

唔好再推啦